有種拉我啦，死黑警，on99 哈哈哈

黑警正仆街，拉拉拉，有種拉我呀苯，講多次，黑警死全家，哈哈哈

一定要冚家產